狗狗做到導盲犬，豬牛羊貓做唔到，所以我地對動物作為食物嘅高低地位有所不同，呢個理據夠唔夠？

導盲犬狗仔可以令到盲人重新踏出社會，呢份感情對比其他動物已經差好遠

豬牛羊之所以作為食用肉，會唔會就係因為同人類互動嘅關係？

狗狗係人類朋友，唔食得

狗狗都係食用肉

貓捉到老鼠

牛可以耕田

羊可以揸奶

咁貴婦狗 芝娃娃又係導盲狗？

啫係可以食貓？

我用開導盲腸

乜叫你食導盲犬咩

貓狗哄得人類開心未唔使死。根本同宦官一樣。

肉犬咪食得